[足球撚綜合討論區]賭波不睇波 賭來幹什麼? (4905)

角細比狗賭

點解派彩咁撚慢

比狗5連角
快兩連埋

Fast

賊船我屌！

買0.6幾博半格係咩心態
仲要唔撚中

奇蹟半大pls

馬會札幌個場係咪仲未派
想買英超

三賤比多一球

一買全部00 好撚波

山形入未

臭腳+賊船中撚哂

BEE可否入多幾粒

一del左tg唔出心水唔見使見到啲黑氣石即刻順番晒，連中五口

賊船空門都唔入屌你

紅鑽16.5s派錢

收錢算垃圾波靠12碼先識入

人妻輸波唔刷角 抵你輸啦

我阿婆坐住輪椅都射入啦賊船

快手比球12m

696快入

屌你水户

又逼死半大

韓假不了

紅鑽15.5s 頭5 抽1 100

lm

買咩輸咩開心

Lm

中

水手入波未

有

奧隆加做咩下下唔中龍

逼害半大

日假俾狗賭

好

99999999999999

條撚樣剷波伸隻手出黎打排球

下場反底ok?

垃圾人妻降班啦

夠鐘度波

奇蹟有無

爽撚到 日假全輸

鑽 水手想幾角完

試下再2串1死1？

神船cup未？

15

5點輸哂, 5點大分叫緊

30

水手入未

單場咁買啦

柏電rc

水手都真係幾勁

賊船嚟

柏打少件

做乜9連日職都派咁慢 訓撚曬？

又半細

屌 柏雷已死

柏雷收埋皮 好波

水手再唔入波 以後唔再買日職

首e角大24

BEE呀!!!!!!!!!!!!!!!!!快撚D入多幾粒啦正氣D!!!!!!!!!!!!!

三神

水手果場仲有幾耐？

點解會紅牌㗎

大分大分大分

連輸6日，想點呀，dllm

偶像!!!!!!!!!!!!

我

2.5big

唔買三神就咁正氣 盃賽比馬絕殺 屌佢老母

假波不了 屌你老母

唞下啦

亞洲波比狗屌

傻鳩人妻

水手快啦

山神水手入未啊

支持

神戶9.5b有無機
換走小白啦

仆街水手一粒都未有

平時就屌asw kaykk燈
宜家自己既肥皇比人話啦
又變哂護主犬

好想食壽喜燒 有冇推介

立即全部開大啦 屌你老母

東京1-0

Fc東京！

比馬10角-2
FC江原10角-2

山神開到大波 3個500!!!!!!!!

東京 goallllllllllll

水手刷到傻 但係無射門

戒得賭 又冇撚左10k

Ok

仆街旁証食角屌你老母!!!!!!!!!!!!!!

柏皮已收

696追和未

999999999999999999999

東京

刷角無射門係咩戰術？

神戶即場7.5b 半注

頭先果2個po有幾多係留名
一個派都未有

比馬10角-1
FC江原10角-2

派未 dllm狗會

岩岩復賽真係比狗賭 神經刀

屌你老母 bee 東京 買唔切東京

打比君無朗尼

要停角了西鑽

無人做狙擊手係咁上下

不死雀!!

[8]德島漩渦 0-1 京都不死鳥[10]

GOALLLLLLLLLLLL

京都不死鳥 goalllll
得到

有喎

神船和未

收錢算

水手中龍都冇 熱過西鑽係咪on9

英超中未見黃色大字

D日職10.5 2倍易撚過1.8 9.5大

睇好主

你岩
輸半我當贏

有wo

清 最好留返啲錢驗眼

柏雷666-5

32

比馬10角-1
FC江原10角-1

首e刷ccccccc

32號喎

1-1

三神 閪鯨cashed

紅鑽FG跳船

買神船班人咩心態
上季講到而家

韓狗半大

買唔切就半大

韓假cls平時買就全細
今日全半大

屌佢今場打防中
我剩係望前面幾件

櫻花8.5s

點派................

比馬10角-1
FC江原10角 done

韓職3場半大

韓假3場半大

有無同路

東京777-4

係囉屌

3叔半場4c 得唔得

山神+1 @1.43 又收錢
町田對家易到

三星半大

唔通6點日職全角大

3場半大

屌你老母 唔派橫bin

水手不射男

柏雷不如入返球打和super

紅鑽Fg

睇唔透打比個場 正路會贏
英超今場仲難玩垃圾對垃圾

3星上啦

東京-7角

好彩補咗Seoul next goal
唔係豬半主

今日d波同平時唔同咁既

696半格都冇

打比群好肯定細波

屌你老母三星，又死多場

今日日波暫時五注盤口中曬，買唔切嗰三注又中埋，一del左tg唔放心水即刻咁順唔到你唔信啲燈西真係好恐佈

派未 第6場

比多角啊屌9你比馬!!!!!!!!!!!!!!

屌你食屎BEE入多幾粒啦..........

派我了

屌 英超原來開左波
買唔切主盤

諾域治係咪大船

比馬有一角未

水手唔會無波入呀？

係冇即場嘅韓假？

一定好多傻9買左廢船笑死

東京刷角啊

紅鑽上年差啲降班 水手竟然贏唔到

見到mooy正選 即刻整囗角細

太陽神cup ok?

屌你老母失敗丸入未

水手入未 得個控字

湘南比馬刷多一角ok?

馬會幾時先派

水手即場客ng ?

半10全12頂住

打比 半大okay?

ok

柏雷

第六場仲未派？

入左水手fg 換左馬田斯同巴西悟空 必贏

10101010101101010110CCC
GOALLLLLLLLLLLLLLLLL

場波都完咗就嚟一個鐘

水手求你入一球

70分鐘先換 得唔得架

三星3rd goal

no please

5"3C
45"3C
75"10C

得 我水手迷 睇左佢地踢波兩三年

承你貴言

船0:2

比馬好野

40分鐘黎梗都唔派 搞到買唔撚到森林

水手斷腳啦

連登大船 橫濱水手

三賤12m

柏雷生性入翻粒啦

三箭

三箭2:0

屌你個西BEE入一粒就諗住收工呀?

賊船食撚屎啦

睇諾個踢法 可以大棍角細

仲未派

笑撚死 買船班傻9

三箭 goalllllllllll

神船堅廢

柏西追和啦

Breaking News from Japan！

發現水手有Smart money流入！

神船今年又無冠

水手唔想輸半..

賊船攻唔入

又撚半大，早早入啦屌

德島俾多粒啦

爛船dllm

馬田斯係咪個隻左翼矮仔

Bee 1-1

bee頂唔實

三箭 半gel

檳bin 水手ng

個龍廢到 1次中龍就入

2-1

賊船快撚D空難死

松鼠 硫球 神ship 3球 頭1 300

閪bee.

船真心廢

我中左了 3rd goal cashedddddddddd

手

橫bin 水手 船

Q

im

柏雷追和未

仆街BEE要多粒呀

屌 咁快入 仲諗住等高水

而家d日乙派彩同韓職一鳩樣？

屌你老母首爾做乜撚嘢呀

搞乜野比人入完又比人禁屌

三賤正仆街 撚半大

又撚半大，屌

水手

有無清指點下

冰撚住16.5s

打比

森林

森林糕

9.5sssssssssssssssss

車狗會贏

1:0 半大-1 快!

13.5B GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

水手快入

第一條飛我自己度全對家

輸了花 贏了世界又如何
1.魯賓卡山💕
2.艾卡馬特💕
3.哈特斯菲爾德💕
4.利雲特💕
5.侯城💕
6.海登咸💕
7.烏甸尼斯💕
8.牛津聯💕
9.查爾頓🤢
10.名古屋鯨魚💕

賊船害左幾撚多人

水手fg x 域治fg

成功丸禁屌緊 震緊

第一條飛都話有得博
第二條飛 求其曼狗軌入2球你就仆街

輸到半算 比人屌打全場

好撚勁

好撚旺

一齊屠柒狗會

大家都係日職點解 北海道仲未撚派

水手！

唱歌啊

實力

賊船屌你老母

696入未

三箭7.5s 1 1000

日職派唔派架屌

水手都未中過龍⋯

柏雷快入

賠錢丫狗會 唔撚派 買唔撚到森林

00000000000000000000000000000

日

閪鑽好停角啦屌你老母

3-1

三星gel得未

155555555555555555

入多球半大plz~

15c

屌你老母 miss咗三箭有機大波 水原大波 打比有機半大 我仲可以點玩

唔好聽吖

水原勁到

打比群

水手角封完未

12m未

打比郡cup 5 1 100

正花黨大勝

韓假今日係咩事
半大全大

唔好屌俊啦 好無

照入

西鑽爆哂角
薯條係度？

屌 封咁耐原來無12m

黑哨

勁呀！

gel

日職咁多角大 買撚左垃圾東京

以後唔買日職

好停啦屌你閪鑽

師兄近排旺唔旺先

船有冇得打假波
追和反杯

BEE快D開多粒整個2.5大先啦

英超開左波? 乜都冇

水手呀水手

笑撚死 買左船d on9

鑽入未

爆左我角細又停
屌你西鑽

神船追和是夢？

賊船成隊跑唔郁

水手入呀

水手仲未中過龍

踢番個波出去呀仆街閪鑽 咪撚比人落底屌你老母

松屎... 40分鐘第二角咁都可以爆角細，on99

水手入一球 比我收番條屍啦

頭先買左條2x1中左
但前幾日針
所以冇話旺唔旺

水手有feel

bee入啦

打比 果場是但入多粒okay?

Derby

等賊船7.5B

水手贏盤 10 1 100payme

1

On

水手快手

Hi

屌你bee有冇奇蹟呀

Yes

船上次對3箭被撚到傻仲有人上船

k

唔夠膽跟 驚燈親你

德島有無絕殺

閪鑽準時吹啦屌

柏雷幫我絕殺

町田果種廢

買臭腳賊船嘅有冇睇對手邊個

有feel就要入啦

船贏派300

水手入一球 大家開心

水手刷佢老母

追和都偷笑啦

補5超絕殺

咁勇

bee cls

閪鑽仲補5屌

BEE 2.5 GOAL!!!!!!!!!!!!!!

Goallllll

cls 咁樣比人反cup

到底紅鑽會唔會有1:0 0:1機會呢

有咩問題

叫左好撚耐

朗尼入未

水手水手

千業入多粒啦

有！跟住我嗌 我嗌橫濱 你嗌水手

船快入快入

15分鐘反cup

少難

神船屌你

似要兩邊買
早兩日連中兩條3x1 尋日輸左佢2x1

半1又死

長期成功！

平半 自膠

東京幾角

神船唔刷點追和 廢撚到

水手 我屌你成隊

水手上

即中

搞掂 0:1

今日連6場 對家入

水手可以輸半未

仆街啦 買乜輸乜

0:1 白

白禮果場做咩

買緊先入架 白禮

跟唔切

水入龍都未中過 同船一齊仆街啦

NORWICH廢到....買佢真係戇鳩

痴9線日假，全部半大之後下半場冰

朗尼入返球先

唉

德島

旺撚到

幫朋友問
佢無智財卡 係唔係可以就咁用app入面電子錢包個qr code 拎錢

今日咁撚多客盤

朗隊入波未呀

垃撚圾諾

係

好撚多客

唉，仲買金絲真係死咗去算。。。
仲直插咗win

水手就冇 賤種

去馬會問班呀姐咪得

橫濱超絕殺！

入波啦

打比是但一球

賊船入未

兩場主輕鬆死

打比cup ok?

神船上年勁唔撚勁

水手00踢黎做咩

神戶7.5b 準備收錢
跟咗嘅就有福了

唔應該再追主場高水受讓

繼續

日職冠軍入未

我屌你老母

水手0中龍

屌 串左

on9橫濱全隊斷腳

水手絕殺未？

成功丸 舒服

垃圾神船

16c

輸多粒

16CCCCCCCCCCCCCCCCC

終於射中一腳

西鑽唔入

神船10分鐘一粒ok?

買唔切東京
bee極速比人cup
求派

屌

水手果半格我唔撚要 你快撚手輸埋佢

球探開唔到
東京角呢

補時爆角，西鑽

屌你水手

1球都無 屌

最後1分鐘都頂唔到 ON9

冇諗到神船豬兩粒

我了

次次都係佢

15.5s咁樣爆
真係屌你老母臭閪

狗會頭先封15.5b唔比入
一開番已經刷多角
16.5b 16完

開心 買乜輸乜 終於輸曬

感謝主

7

正氣聯日假
角大聯

薯條又跟左mama

但紅鑽贏半

屌今日全開對家

三箭3rd goal

仆街一場金絲冇咗5千
主贏1千
下盤2千
角大11.5 2千

船和到？ 收皮啦

跟gel gor買好過

打比串白禮

船！

跟實gel gor對家gelgelgel

Same

會cup

屌你老母 即場仲可以點玩 miss咗好多

水手最尾嗰球
望到個龍撲到個下 睇到佢揮手
想飛去日本打柒佢

打比串金絲

Avicii跟住入咩

On9 神船反cup派1k
垃圾到

一定得！

追和都偷笑

整個打比半大先！

派我

朗尼快入

相信 追咗ng

u唔計今日 命中率做咩低過上星期
得14/26 how gun

三箭頂住7c ok?

兩場絕殺

英超冇角？

白禮頓買角大

兩角啦神船

船cup派2k

咁派未

bee比人反cup 有啲頂暈

箭7c ft 1 1500

im ok

是夢嗎？

著條去左邊

跟

派頂綠帽俾你算啦傻閪

中場買左15.5b 要到最後10秒先開到

垃圾船一球都冇

開到好過開唔到啦CHING
幾多人死

On9神船又開細波 失多球啦屌你

dllm 咁撚搶口

我薯上水未

陣間追數注

點解英超仲可以0c

賊船真係廢到

L定m

好！

諾狗半大還有希望嗎

快講

NORWICH CUP未

諾域治9.5s 穩

真

一出5.5即刻入b

應有盡有

刷角啦廢船 dllm

Me ok?

Same same

我做錯左啲咩 兩場都係無啦啦三連角
再係最後幾十秒絕殺角

唔再玩角細了

Aaron mooy控角王

上一場補時爆我7.5s 8.5s
今場又最後10秒救我 想點

問一敏

神船比一球啦

英超角大點叫？

遮賠率咩玩法

下場

冇得叫

我都想問

大戶

1:2船

韓假-5c 刷啦！

阿古路hoball

英超5.5b等入閘

即場仲可以點玩 全部好似都差唔多冇嘢做咁

刷角喇3賤 唔刷對唔對得住球迷

比多2角啦 臭船

英超比個12m 好嗎

垃圾船入一球

水手幾角完

船追和 10 1 100

16

4個鐘輸9雞

白ng

快啦 追鑽又無神船又無

狗會唔派角嘅

有，

純記錄投注 全日有贏會抽人派
收錢賣料死全家

等30分鐘啦補時既角

派我10k就得

諾狗半場追和ok?

你老母水手搞到我冇錢補英超

肯入未

白禮作客邊有咁勁

英超0c 好波

神船唔刷角點追和呀

DIU

０：３．。。。

9.5SSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSS

黃俊又燈

3-0

真?

三箭又有三下

真
３倍2.5B

入球大細 星期六 19 神戶勝利船 (主) 對 廣島三箭 (客)
大 [2.5/3 球] @ 1.95 $3000

GOALLLLLLLLLLLLLLLLLL

沉船

垃圾神船唔比角抵撚死

派？

屌你老母

0角 精彩

笑撚左 沉船了

死柒頭神船

應該1.4 1.5

首e俾多6cccccc

0:3 廢撚到

三箭3rd goal cashed

我薯全能到仆街
燈埋

0角

派了

船勁到

韓假派未

睇好有第三球 追神船真係笑話

咁就8皮

佢角細姐

半場買白禮頓角大

冇即場就等3粒鐘啦

３注中晒，但係小白輸波唔開心

唉 心好痛

又話日職巴塞 食屎啦

盡力了

日本人最講面子 實有一球面子波 神船NG

三星 第5球

角可以黎啦啵

不如失多球

派

西甲巴塞都收皮啦

一齊

英超角呢？

Thx

留名小花傾唔掂數過神戶

唉屌
今年又食屎，希望亞冠唔會輸埋

norwich唔嬴都比個和丫大佬

上錯賊船

首e ccccccc

5.5b 有冇人

狗會派未

諾域治條友唔撚射 仲要比出底線

敢問呢個注碼既巴打

係借翻嚟賭既？
身家多既注碼？
定細注推上嚟？

識個前同事。。。。曾經俾呢啲注碼我睇。。
的確佢搵6雞嘢一個月，但輸到層樓都按埋

英冠有無半大

同路

諾狗屌你 上次對拖肥又半1

神船入多球 10 1 100

就黎降班

不了

快撚啲落業餘

：）

垃圾船入多球 收2.5/3全格

打比追和反cup啦屌

3-2

愈輸愈追，愈追愈輸

劇本首爾

得罪問句 金絲除左12M有無機會入波

7點英國唔興半大

快撚啲刷C啦韓假

我知點解我輸啦 優菜BB唔見咗啊

LM

而家啲波每場起碼補5-7分鐘
唔爆多一兩個就有鬼啦
臨尾買角細收息會極危險

打比垃圾

8c

8888888888888

買場波5雞嘢，真係屌那星

0角 半場
下半5.5b

神户比多c

刀仔鋸大樹

哩d 波開 10.5

88

爆左啦CHING

針

一睇就知低倍大注追數

快少少 -1c

神船輸唔係仲爆角阿

神戶7.5b 5000@1.84

有無人跟咗 半場嗰時出

😭 😭 又差一關

神船整多2c

再追 三星 第6球

99999999999999999999999999999999

收到

神户9角

Miss左

想跟下埸針死

爆左啦又

首爾！

3-3 goal

10未

3:3

韓假又黎料…

追即場輸撚晒

首e俾cccc

買唔切cup

9c完please

...

三箭神龍

買唔切 即係同我講要買第7球

又中

首爾假球

薯條又跟左mama細波

即買即入

收錢 收工

3星

韓假又玩呢d

On9三星

金絲雀ng得唔得
輸埋唔撚賭

你買啦
唔係NO GOAL開唔出

On9神船
輸30都要爆8.5
呢隊真係賤種黎

韓假俾c啦

神船比多1c

我到底做錯左啲咩

政府10k 薯條係咪都會拎去賭

9.5S CAHED

忍唔到手買日職輸到仆街

介賭啦
買角細不如買股票

你咁都要問？

個答案你都知啦

韓假 入球仲多撚過角 點玩

神船三箭比多1c

巴打仲慘過我
日假-12k

有冇手足日假輸到仆街

-3k

爆完即完

無信心賭波既人先會大注角細
你應該諗下自己適唔適合賭波

-5000

大阪7.5s
Derby
金絲雀

真
上星期淨賭西意甲贏
一賭日假輸突

三星第7球 All in

贏一注等2個鐘，輸一注快過打針 點玩

同你差唔多

神船幾c買左8.5s有冇錢收

輸撚左一半

諾cup

買角細真係練心 薯條都下下爆

9C完

嬴到仆街

-12k

英超0c or 1c ???

0

2c

Derby Nor

收聲啦

15.5b肯派未啊你老母

半0唔係應該開4.5咩 點解狗會開5.5

12萬

all in 大

日職日乙次次都大勝
但係一到夜晚四大聯賽就大針

慘撚到

咁你可以去訓教

一陣又有畜生賭訓唔到

西鯨all in完又到白禮

B/s?

咁唔好望波喇

點解仲有人買賊船
明明畀三箭撚過咁多次

5.5b

韓職俾多3角

無寫s=b

韓職入角大過角

陣間李城贏撚硬 講定先

金絲雀追和

5.5b真係冇得唔買。。

韓k NBA

一個角都無

等緊日本仔派彩買

12碼?

咪玩啦認真少少

有無人數韓角

賽前勁中 即場jump 撚晒

即場5.5b 半注

4444444444444444

4c ft ok?

水源win 10 1 200

三星贏串5.5

金絲win
2.5 b

三星就入

咁有料既

手耳手足全面進場

三星ng?

三星中柱

日職角又想幾耐先派呀

邊場?

中柱

韓職現代多數幾耐派

即場5.5 角細@2.05
200k
咩都返黎

三星輸咗我幾次，都追低撚死呀

打比反佢啦

水原即場無入球 快買

咁都中柱

5C

金絲雀和到未

神戶8c咩 ？

現代個場肯派未

無即場 有撚排

你咪報假
希望位人兄有買
得返1.79

白禮5.5S!!!

9

9點半俄超又唔開

叫佢而家買 5.5角細

水原希子4-3未

買左６９６既手足真係好慘

原來唔止無左ＶＡＲ

直情連ＯＦＦＳＩＤＥ都無埋

反正都降班 快撚啲衝上前攻啦

有冇人等緊15.5b派

韓幾角

norwich開到10.5大 10 1 500

重心追數？

4

唔識贏首爾 定劣嚟

咩角大角細都係咁等架啦

一定中 真心

5.5b驗腦了

111111

星期六 21
諾域治(主) 對 白禮頓(客)
角球大細
大[4.5]@1.88

$ 2,000.00

1ccc

就黎成粒鐘
唔派冇得輸

屌你老味垃圾狗會
禁極都唔ACCEPT

me 5.5

手耳差啲goal

水原正賤種

李城未必穩 班友唔知想唔想踢歐聯

gun!

呢d最易有角，馬會咁易俾你買？

諾域反杯1 2000

samsung 角小凍到完

轉撚柒完賠率未

555555

練心

same road
頭先買緊4.5 1c

似仲有粒

55555555555555

5.5b仲有得跳船

2場5.5 中哂ok?

咁激情

757 又閪 屌你老母

都買咗，打下機chill下先

水原藍翼

你個名，其實本身買2/2.5，㩒錯咗

出普基未

三星絕殺

5.5咁多人追 都高水 睇路！

打比cup啦

打比羊cup未

似4/5c ft

琴晚先出事

韓假有12m 未！

初盤細 和你頂

英超冇角仲叫英超？

首爾入未

就有

5.5b 都好危

22222222

2cccc

222222

-4C

似4角撚狗

dllm 4.5 1.8買唔切

唔會啦，仲有半個鐘

3星絕殺未

-4 快

水原希子入未

買撚左5000 4.5細 買撚錯左想買大

唉屌你老母

m

可能開到呢

水原6.5細等死

肯追和未

唔信有6但係信有角咪等到角尾先買

打比係咪打緊邊爐呀

1:1未

笑撚咗

-4

英超廢撚到

垃圾三星Dllm

打比追和未

似頂多5角完

都唔知Norwich 踢緊乜鳩 下下都offside

首爾

手耳絕殺？

6c

諾ng快

三星

唔要嘅話俾我

6666666666

三星第7球有未啊垃圾

+4

報得咁快

降班啦

5.5b攪掂

睇住賭

首爾絕殺未

屌首爾咁撚樣送角

諾域治快撚D降班啦

打比棍cup未

手耳

手耳個龍買角大

快了